蘇斯克查算唔算前人種樹 後人乘涼?

全隊好多都係摩佬買

Pogba 又係 盧卡古又係

後防拜利狗又係佢買 白lin又係跟佢進步…

曼狗唔識感恩